{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55302&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평은하눌스파풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは、快適で個性あふれるヴィンテージスタイルとすっきりとした趣のある様々な客室をご提供しています。 周辺にはミョンジ渓谷、ザラ島、加平駅があるので、旅行客に便利な場所です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 ペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。お湯が利用できる室内プール客室と0号、02号、03号など、様々なタイプの客室がございます。 室内プールは3時から夕方7時まで入室可能であり、温度は32度に維持されます。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りや未成年者の利用も不可能です。 また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのような客室がありますか？",
            "answer": "ペンションではヴィンテージスタイルとすっきりとした趣のある様々な客室をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンジ渓谷、ザラ島、加平駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間と温度はどのようになっていますか？",
            "answer": "室内プールは3時から夕方7時まで入室可能であり、温度は32度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような料理が調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 363
    }
}